“燈燈燈”大家有無發覺，係機場集會政府班友無點去提及!!!!!!!!!!並且好多散水撚出現連登

如題，屬個人諗法，係咪政府都驚示威者搞機場?

梗係啦

係。。。恭喜巴打發現新大陸。。

因為我去睇返啲post，發覺之前真係好小叫散水，但因為警隊同p牌開始緊貼連登，啲p牌仔好撚想分化我地，所以大家要理性啲去分析每個post既真偽，但有樣野好肯定既係!
警察係狗，吊你老母